鹿兒島5日4夜行程求指點

成個行程會唔會太chur
Thanks